含大又出事

咩事？

再唔講到你老母出事

你老母都出事

你老母俾人屌到出事喇